[24/9] iphone8大細機報價區

今日升定跌

早

大金256蟹緊，睇下今日個價會唔會好d

strong hold 到黃金週啦 仲問

琴日先達升左小小 7900

端午就到
Sh

仲報？

放大黑256

昨天 2:30pm價參考

iPhone X 先達回收價錢 2017-09-23

X灰64 $8588 (+$0)
X銀64 $8588 (+$0)

X灰256 $9888 (+$0)
X銀256 $9888 (+$0)
截至 2017-09-23 14:30

iPhone 8 細機 先達回收價錢 2017-09-23

細灰64 $5950 (-$38)
細銀64 $5930 (-$58)
細金64 $5730 (-$258)

細灰256 $7200 (-$88)
細銀256 $7200 (-$88)
細金256 $6950 (-$338)
截至 2017-09-23 14:30

iPhone 8 Plus 大機 先達回收價錢 2017-09-23

大灰64 $6680 (-$208)
大銀64 $6680 (-$208)
大金64 $6580 (-$308)

大灰256 $7930 (-$258)
大銀256 $8020 (-$168)
大金256 $7850 (-$338)
截至 2017-09-23 14:30

日韓紙價 9月23日 2:30pm

全紅，等我投返條長紅先

等x 再開啦

冇眼睇

仲有一隻大金256 賣比朋友算

iPhone X 先達回收價錢 2017-09-24

X灰64 $8588 (+$0)
X銀64 $8588 (+$0)

X灰256 $9888 (+$0)
X銀256 $9888 (+$0)
截至 2017-09-24 16:00

iPhone 8 細機 先達回收價錢 2017-09-24

細灰64 $6000 (+$12)
細銀64 $5950 (-$38)
細金64 $5720 (-$268)

細灰256 $7270 (-$18)
細銀256 $7150 (-$138)
細金256 $6950 (-$338)
截至 2017-09-24 16:00

iPhone 8 Plus 大機 先達回收價錢 2017-09-24

大灰64 $6680 (-$208)
大銀64 $6700 (-$188)
大金64 $6500 (-$388)

大灰256 $7920 (-$268)
大銀256 $7950 (-$238)
大金256 $7850 (-$338)
截至 2017-09-24 16:00

先達紙價 9月24日 4:00pm

有COT

一個post 過 唔寫日期 會唔會好d？

iPhone X 先達回收價錢 2017-09-25

X灰64 $8588 (+$0)
X銀64 $8588 (+$0)

X灰256 $9888 (+$0)
X銀256 $9888 (+$0)
截至 2017-09-25 16:25

iPhone 8 細機 先達回收價錢 2017-09-25

細灰64 $6010 (+$22)
細銀64 $5950 (-$38)
細金64 $5710 (-$278)

細灰256 $7300 (+$12)
細銀256 $7200 (-$88)
細金256 $6900 (-$388)
截至 2017-09-25 16:25

iPhone 8 Plus 大機 先達回收價錢 2017-09-25

大灰64 $6680 (-$208)
大銀64 $6700 (-$188)
大金64 $6520 (-$368)

大灰256 $7930 (-$258)
大銀256 $7930 (-$258)
大金256 $7830 (-$358)
截至 2017-09-25 16:25

日韓紙價 9月25日 4:25pm

今日華蛋街價

大機收機最低6800 , 最高見6930

細機極度海鮮 , 唔好諗住係街價-200

Pfs

仲PFS？收到好耐喇

加單個d

6930平手走仲要蝕車錢

呢個價係咪搵笨柒？

"以下為華強賣街價，收機價可自行扣 50-200 人民幣左右"
呢個網搵笨啦，求其唔知邊度copy個華強賣機價，
再叫人地 "自行扣 50-200 人民幣左右"
BTW, 個網好樣衰